有癲狗濫捕女學生

痴撚線，有朋友大約半個鐘頭前喺大圍見到成隊狗圍住個女學生！！！

警犬死全家！

點解咁對中學生

死狗

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

屌你班狗，咪撚癲啦
搞人仔女

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

仆街
佢地係咪扯緊旗

大家係咪唔記得左狗仔狗女行動
冇人提

屌你老母搞學生妹

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被特權子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

做乜尻

有冇巴打係附近

做乜撚野？細路黎姐，駛唔駛咁多狗圍佢？

條白衫佬咁撚似守護神GAYGAY?

黑狗表示：正吖學生妹
其實黑狗係咪冇人可以制裁到？
法律有咩用

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

屌你老母 又想搞女學生 你班仆街陷家剷啦

我朋友話一拎起電話鏡頭，班狗已經怒啤住佢。

知唔知最後佢地點 放走左定點?

大圍又要街坊屌狗了？
咁早可能街坊都未起身

push

下，竟然有冇人聲援??

屌老豆搵仔接學

最後點，放左未

罪必及妻兒

被罷課？

仆街黑警

行埋去屌啦，啲狗唔屌唔撚得架

女警呢?男黑警集體非禮末成年少女學生

屌，仆街

最後點樣啊;'((

而家做女人真係危險

仆街啦黑社會渣滓，condom都有用過你，雖然都係用完即棄

後續點

仆街

推爆你班on9

學生妹都搞

612 721 811 831

一早已經冇女警搜身呢樣野

你地班仆街 咪撚生仔女 如果唔係報係你地仔女身上！杯葛狗仔狗女！

痴撚線

學生妹

黑警死全家 缺一不可

女警又如何，咪又係狗乸，
侮辱就係侮辱

納粹軍

屌

又要人唔搞你d仔女 倒返轉你又搞人地d仔女

拉哂D學生佢 睇你點交代
D學生咩都冇做

狗隻教你點欺凌人地仔女

指插下陰

咩事 ?

未有相關資料
滿意未?

真係要諗下點樣保護學生
係咪應該去返以前組隊返學個年代

Push

死全家

有冇人可以去幫手

痴線

咩事拉

屌你老母啦死黑警

你有種你咪拉晒班着校服嘅去差館囉
你睇吓國際輿論迴響大唔大

有無後續

痴撚線著住校服都搞

手足行過附近幫手大聲講兩句幫拖

無嘢呀cls!!!

仆街死啦 d狗

黑社會又唔捉, 只會攪學生同普通市民, 真係垃圾

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

被罷課

屌你老母

cls警犬進化到著校服都要搜

克警死全家 缺一不可

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

警犬真心膠

做咩呢？

屌你老母啲老師去撚晒邊

這是香港嗎

佢咁樣搞法啲狗仔狗女肯定好撚慘
睇下今日啲賽後報告

幫推啊
再咁個個連登仔都會收到有謠言嘅銀紙㗎

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

正仆街狗

On99 popo

你老母中學生都要拍埋牆搜身?係咪ON撚9嫁

摸中大狗個女就仆街

就係學生妹班狗先想搞

屌你老母啊

學生妹都搞！

你老母班死狗 搞人仔金

屌佢老婆閪

搞人仔女 仆街死狗不得好死

又係借調查為名，其實係非禮為實

死黑警
死全家

一定乘機抽下水啦，女學生十幾歲咁正

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

死黑警 見到學生妹就咁猴禽

返工返學返到咁驚，唉，唔返算啦

黑警 冚家剷

mola

831

想強姦呀？

係咪啲書太厚都當攻擊性武器

屌你老母平時查黑社會又唔撚見你咁撚落力去查
學生就搜全身，黑警死全家

全民跳閘

黑警死全家

好痴線

乜料啊仆街

仆街警犬學生妹都搞

仆街啦班狗

宜家D警犬咁L肥既

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街到咁

佢地想屌鳩市民 兇嚇扭轉民意呀

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

恐嚇

屌佢地老母 係咪食完屎冇野做 咁撚得閒

死全家
狗仔狗女不得好死

屌你老母！！！！！！！！！！

又想捉人返新屋嶺？

岩岩大圍站已經有狗捉手足同埋有一堆街坊係到

咁似唔好搞我後面

推呀

同校嘅狗仔狗女有冇返學呢？

罷課原來

正一仆街

又想非禮人呀屌你老母

罷工既有集會呀！！

死黑警

屌你老母學生妹都搞

強姦犯又想捉細路女?

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

次次都搞女

啊sir做野唔洗你教

著左校服喎

警渣

今日一定要把貨著校服好危險

屌你老母死黑警

想引人囉
唔好中計

仲衰撚過大陸

仆街 係咪癡線

繼續攪學生就岩，你估佢地番學會點對狗仔

著校服咖喎

屌你老母 學生妹都搞

返學都要比人捉
死黑警你地嘅仔女一定唔會好過

法律咪係用黎制裁想制裁黑狗既人囉

收嗲啦

咁樣第一日搞班學生 你啲狗仔肯定呢年唔會好過

禍必及妻兒，屌佢老母誓不兩立

女警呢！！做咩咁樣掂女仔

罷課！

我正式宣佈 香港戒嚴

解散狗隊

CLS

做乜

咁報警有咩用？

你幾時產生報警有用既錯覺？

男都唔放過, 係咁摸

樓主你朋友 做地盤？

時時搞細路女

正想講

有無人知佢地點

Push.

警犬曲線支持罷課

拉咗?

應該係黎

黑警死全家啦dklm

今日係咁撚搞學生
仆街

屌！又恰女仔

屌你老母精上腦？

此帖必火

摸夠未啊屌你老母
返屋企搞你地隻雞啦

唔怪得佢唔摸

屌你,留言超多五毛

明明女警先搜得女身

一個細路女，要用咁多人去查？洗唔洗呀？係咪痴左線呀？

屌 影number啦

鹹濕賤格

有無具體資料，事發時咩事？

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

問話係女狗，擰轉身就男狗搜身？

做乜撚野呀屌
學生都搵

612 721 811

細個阿媽教
六月之後就冇咗呢種錯覺

點解要甘做？

屌 成班癲狗到在發情期 學生妹都唔放過

根本係黑警濫權行為, 黑暗手段//
你攪普通人, 就唔好怪人報復係黑狗子女..

仆街cls
721
831

DLLM